有咩慘得過食麥樂雞冇甜酸醬、食山竹牛肉冇喼汁

好有支李派林睇門口

m記著條冇茄汁 真係會食到喊

柯屎冇廁紙

睇a片用晒紙巾

食麥樂雞得甜酸醬無雞 食山竹牛肉得口喼汁無牛肉

秒

炸大腸冇屎

食麥記無錢加大

脆香雞翼冇泰式辣醬

唔加唿汁正好多喎

煎釀三寶冇豉油

食麥樂記冇芥辣醬

緊係啦 唿汁成浸屎味

飲有冰嘅凍飲冇飲管

OT無補水

返工做狗、奴隸

熱香餅外賣
冇俾糖漿

食肥婆冇美極

dllm 每包1蚊

naan冇咖哩

咖哩漢堡冇屎

試過有次買外賣熱香餅 番到屋企發現冇比蜜糖我 屋企又冇曬蜜糖 唯有死死地氣落番樓下問佢拎

試過得5件雞